# Урок №5

## Задание
1. Добавляем новый шаг - туда выводим список домов (по количеству смотри сама). У каждого дома должна быть дата-информация с координатами и тип дома
2. Под списком домов добавляем [яндекс карту с метками домов](https://yandex.ru/dev/maps/jsbox/2.0/placemark). 
   Можешь на карту в начале просто добавить по отдельности метки каждого дома, если получится сделать обработку с добавлением массива с объектами меток, то будет супер
3. При клике на дом у нас должна [происходить смена центрирования карты](https://yandex.ru/dev/maps/archive/doc/jsapi/2.0/ref/reference/Map.html) - 
   функция setCenter() . Также при клике на дом мы получаем его тип и фильтруем список квартир на следующем шаге
   (т.е.у квартир у нас добавится новое свойство соответственно)

Потом объясню как инициализировать карту не в файле калькулятора, а со страницы - потому что в будущем не надо зашивать 
все координаты и настройки карты в js, а надо выносить их для программиста наружу в шаблон самой страницы. 
Ну и карту наверное отдельным компонентом вынесем - еще ток не знаю как будем ей управлять с Калькулятора) но я придумаю
